賤男日記

尋晚背住女朋友出軌，真係好爽，同sp搞左三四次，果種新鮮感真係不能言喻，仲要一邊同女朋友講電話一邊屌，果種背德感真係好撚正，最後大家六九互含，將啲慾望發洩哂係對方身上，然後就瘋狂狗仔式，返到屋企又可以對住女朋友聖人mode ，建議大家溝女之前識返個sp，感情先可以長遠發展落去！！！！

點解有閪唔屌 屌屎眼

叫埋條女一齊玩丫

唔錯 個故短得黎有gay point